國泰啲巴打絲打撐住呀

知道你哋有好多都每日心驚膽戰

鍾意自己份工又鍾意表達自己嘅自由

但係就受到不同意見，良心都冇咗嘅人嘅攻擊

一定冇事嘅

船到橋頭自然直

光復香港

時代革命

推

幫推